呢幾日見到香港咁真係好SAD

SAD你老味咩?
又話攬炒？
宜家對家一齊幫手加速攬炒，搞尻爛香港，有咩唔好？
有D野我地呢邊點撚樣做都攬炒唔到，就好似立法會咁，真係要體制內嘅人先可以扢撚爛佢，靠泛民？憑咩呀？
宜家對家主動搞撚爛佢，我覺得應該值得高興先岩。